區議改革，連登都要改革之2.0

之前我提議過連登時事台要拆多幾版出黎做分類

時事台要改革

雖然好似沉左底。。。
但我既睇法最終實現左

我知依家好多人仲係時事台出區議會d野
未來點做點好

但係，大家麻煩記得，抗爭未完架
時事台麻煩做番抗爭基地

相反admin唔該出個main sub係社區事務
d 細 sub係18 區事務

元朗區
大埔區
屯門區，，，，，，

各區人可以集中個度比當區意見同圍爐
比區議員易d收集信息

帶動地區工作

時事台先可以再次發揮作用

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推

推啊屌

真。。。
大家要選我做板主。。。

推唔屌

一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot: